各位絲入一入嚟, 依家就話你知點解男人咁重視身材外貌

雖然佢講得刻薄, 但真係好啱

好似好有道理, 但我又好似唔係幾明

就係因為大部份女人一直以嚟都鍾意各方面比自己優秀嘅男人, 所以對於男人嚟講, 選擇哩啲各方面都比自己差嘅女人嘅唯一理由就係佢地嘅外貌同身材

所以做女人只要專注keep好塊面同個身形就得啦

對於某啲女人, 係

做（冇乜能力優點既）女人

我除左靚, 瘦, 大波, 性格好, 心地好, 就無其他優點啦

TG?